\section{Planning}
% {\color{red}Stel een projectplanning op waarin je inzichtelijk maakt hoe je de belangrijkste activiteiten gaat doorlopen en waarmee je aantoont dat de opdracht haalbaar is in de gegeven tijd.}

De planning word opgedeeld in de fasen; \emph{ori\"{e}ntatie}, \emph{onderzoeken}, \emph{ontwerpen} en \emph{realisatie}. Deze fase zullen doorlopen worden gedurende de stageperiode van 20 weken.

\begin{description}[align=left]
	\item [Orientatie] In de eerste fase word er gekeken naar de requirements. De vragen; \emph{wat is er nodig, wat word er verwacht, en wie zijn de belanghebbenden?} komen aan bod. Ook word er gekeken naar wat de alternatieven zijn en wat de risico's zijn. Deze fase start aan het begin van het project en eindigt met de goedkeuring van het afstudeerplan in week 2/3. 
	\item [Onderzoeken] In deze fase word er onderzocht naar oplossingen van het probleem. Er word onderzocht hoe query talen intern werken zoals MySQL en Postgresql. Ook worden alternatieven onderzocht en voorgesteld. Deze fase begint in week 2 en eindigt in week 4/5.
	\item [Ontwerpen/realisatie] In deze fasen wordt de oplossing ontworpen en gerealiseerd. Hierbij worden de \ref{sec:deliverables}Deze fasen gebeuren in iteraties van ontwerpen en realisatie. Deze fase begint in week 4 en eindigt in week 20. Er zullen 8 iteraties van 2 weken waarin ontwerpen en realiseren aan bod komen. Ook wordt hier de performance gemeten tussen de iteraties.
\end{description}
